{
    "The number of custom presets does not match the number of source folders!": "自定義預設的數量與源文件夾的數量不匹配！",
    "source folders have been detected.": "已檢測到源文件夾。",
    "custom preset lines have been detected. Please double check for invisible line breaks. There should be one folder path or preset per line. Make sure you haven't accidentally created a blank line.": "已檢測到自定義預設線。請仔細檢查是否有無形的換行符。每行應該有一個文件夾路徑或預設。確保您沒有意外地創建一個空行。",
    "The number of filename suffixes does not match the number of source folders! ": "文件名後綴的數量與源文件夾的數量不匹配！",
    "filename suffix lines have been detected. Please double check for invisible line breaks. There should be one folder path or filename suffix per line. Make sure you haven't accidentally created a blank line.": "已檢測到文件名後綴行。請仔細檢查是否有無形的換行符。每行應該有一個文件夾路徑或文件名後綴。確保您沒有意外地創建一個空行。",
    "The number of source folders does not match the number of destination folders!": "源文件夾的數量與目標文件夾的數量不匹配！",
    "destination folders have been detected. Please double check for invisible line breaks. There should be one folder path per line. Make sure you haven't accidentally created a blank line.": "已檢測到目標文件夾。請仔細檢查是否有無形的換行符。每行應該有一個文件夾路徑。確保您沒有意外地創建一個空行。",
    "The number of source folders does not match the number of temporary conversion folders!": "源文件夾的數量與臨時轉換文件夾的數量不匹配！",
    "temporary conversion folders have been detected. Please double check for invisible line breaks. There should be one folder path per line. Make sure you haven't accidentally created a blank line.": "已檢測到臨時轉換文件夾。請仔細檢查是否有無形的換行符。每行應該有一個文件夾路徑。確保您沒有意外地創建一個空行。",
    "Please enter a valid container such as '.mp4'. Make sure to include the '.'": "請輸入有效的容器，例如“.mp4”。確保包含'。'",
    "Corrupt file folder": "損壞的文件夾",
    "does not exist! Please make sure there are no spaces or hidden characters before/after the path": "不存在！請確保路徑之前/之後沒有空格或隱藏字符",
    "Source folder": "源文件夾",
    "Temporary conversion folder": "臨時轉換文件夾",
    "appears to be the same as or is within source folder": "似乎與源文件夾中的相同或在源文件夾中",
    "which will prevent HBBatchBeast from functioning correctly. Please change the temporary conversion folder to a folder outside of the source folder. If you're wanting to use the 'Replace original files feature', please select a destination folder that is not the same as, or within, the source folder, and then check the 'Replace original files always' checkbox in the advanced settings section. Uncheck the temporary 'Temporary conversion folder' checkbox as it will serve no use in this case. Files will be converted into the destination folder and then moved back into the source folder.": "這將阻止HBBatchBeast正常運行。請將臨時轉換文件夾更改為源文件夾之外的文件夾。如果您想使用“替換原始文件功能”，請選擇與源文件夾不同或在其中的目標文件夾，然後選中高級設置部分中的“始終替換原始文件”複選框。取消選中臨時“臨時轉換文件夾”複選框，因為在這種情況下它不起作用。文件將轉換為目標文件夾，然後移回源文件夾。",
    "Destination folder": "目標文件夾",
    "which will prevent HBBatchBeast from functioning correctly. Please change the destination folder to a folder outside of the source folder. If you're wanting to use the 'Replace original files feature', please select a destination folder that is not the same as, or within, the source folder, and then check the 'Replace original files always' checkbox in the advanced settings section. Uncheck the temporary 'Temporary conversion folder' checkbox as it will serve no use in this case. Files will be converted into the destination folder and then moved back into the source folder.": "這將阻止HBBatchBeast正常運行。請將目標文件夾更改為源文件夾之外的文件夾。如果您想使用“替換原始文件功能”，請選擇與源文件夾不同或在其中的目標文件夾，然後選中高級設置部分中的“始終替換原始文件”複選框。取消選中臨時“臨時轉換文件夾”複選框，因為在這種情況下它不起作用。文件將轉換為目標文件夾，然後移回源文件夾。",
    "Error creating temporary conversion folder": "創建臨時轉換文件夾出錯",
    "Error creating destination folder": "創建目標文件夾出錯",
    "Please select to use HandBrake or FFmpeg!": "請選擇使用HandBrake或FFmpeg！",
    "Please select a standard preset or input a custom one!": "請選擇標準預設或輸入自定義預設！",
    "Please select a scan interval of 5 seconds or greater!": "請選擇5秒或更長的掃描間隔！",
    "Please make sure the number of simultaneous HandBrake/FFmpeg instances to use is one or greater!": "請確保要使用的同時HandBrake / FFmpeg實例的數量是一個或更多！",
    "Invalid API key! Please click 'New' on the remote monitoring tab to generate a new key.": "API密鑰無效！請單擊遠程監控選項卡上的“新建”以生成新密鑰。",
    "Please enter a daily scan time in 24 hour format: hh:mm (for example 13:02)": "請以24小時格式輸入每日掃描時間：hh：mm（例如13:02）",
    "SOURCE FILES WILL BE DELETED AFTER CONVERSION! Please test before proper use!": "來源文件將在轉換後被刪除！請在正確使用前進行測試！",
    "Benchmark failed!": "基準測試失敗了！",
    "Log does not exist!": "日誌不存在！",
    "Folder does not exist!": "文件夾不存在！",
    "Error sending email! Please check your settings.": "發送郵件時出錯！請檢查您的設置。",
    "Test email sent!": "發送測試郵件！",
    "All worker processes have been stopped.": "所有工作進程都已停止。",
    "Queue will be paused once current items have finished processing. Are you sure you want to pause the queue?": "一旦當前項目處理完畢，隊列將暫停。您確定要暫停隊列嗎？",
    "Queue pause initiated.'Continue' button will appear once all workers have paused.": "隊列暫停已啟動。一旦所有工作人員暫停，將顯示“繼續”按鈕。",
    "Healthy file cache cleared!": "健康文件緩存已清除！",
    "Cache cleared!": "緩存已清除！",
    "Cancel item": "取消項目",
    "Please check the above checkbox to use this feature.": "請選中上面的複選框以使用此功能。",
    "Configuration": "組態",
    "Source folders": "源文件夾",
    "This is the source folder which will be scanned for media. The folder needs to be entered with no trailing slash. For example:": "這是將掃描媒體的源文件夾。需要輸入文件夾而不帶斜杠。例如：",
    "The source folder path box is expandable (press enter to create a new line). If you want to specify multiple source folders, make sure each source folder path is on its own line such as:": "源文件夾路徑框是可擴展的（按Enter鍵創建一個新行）。如果要指定多個源文件夾，請確保每個源文件夾路徑都在其自己的行上，例如：",
    "Video health check": "視頻健康檢查",
    "Batch conversion and Folder watching": "批量轉換和文件夾觀看",
    "Remote Monitoring (Beta)": "遠程監控（測試版）",
    "Benchmark (Beta)": "基準（Beta）",
    "System": "系統",
    "Help": "救命",
    "Temporary conversion folders": "臨時轉換文件夾",
    "If \"Temporary conversion folder?\" is checked, then HandBrake will convert files into that folder. Once the conversion is finished, the file will be moved into your \"Destination folder\". You'll need to specify as many temporary conversion folders as source folders. Your first source folder will be converted into your first temporary conversion folder, your second source folder into your second temporary conversion folder and so on. Make sure each temporary conversion folder path is on its own line.": "如果“臨時轉換文件夾？”選中後，HandBrake會將文件轉換為該文件夾。轉換完成後，文件將移動到“目標文件夾”中。您需要指定與源文件夾一樣多的臨時轉換文件夾。您的第一個源文件夾將轉換為您的第一個臨時轉換文件夾，第二個源文件夾將轉換為您的第二個臨時轉換文件夾，依此類推。確保每個臨時轉換文件夾路徑都在其自己的行上。",
    "Destination folders": "目標文件夾",
    "Specify destination folder paths. Again, you'll need to specify as many destination folders as source folders. Files from your first source folder will end up in your first destination folder, your second source folder files in your second destination folder and so on.": "指定目標文件夾路徑。同樣，您需要指定與源文件夾一樣多的目標文件夾。第一個源文件夾中的文件將最終出現在第一個目標文件夾中，第二個源文件夾文件將出現在第二個目標文件夾中，依此類推。",
    "First source folder ---------> First temporary conversion folder ---------> First destination folder": "第一個源文件夾--------->第一個臨時轉換文件夾--------->第一個目標文件夾",
    "Second source folder ---------> Second temporary conversion folder ---------> Second destination folder": "第二個源文件夾--------->第二個臨時轉換文件夾--------->第二個目標文件夾",
    "etc": "等等",
    "HBBatchBeast won't work properly if you set the destination folder the same as, or within, the source folder. ": "如果將目標文件夾設置為與源文件夾相同或在源文件夾中，則HBBatchBeast將無法正常工作。",
    "Standard preset:": "標準預設：",
    "Select the HandBrake preset you'd like to convert your files with. If \"Standard preset\" is selected, then all files in the folders selected will be converted using the specified HandBrake preset. You can find more about HandBrake presets here:": "選擇您要轉換文件的HandBrake預設。如果選擇“標準預設”，則將使用指定的HandBrake預設轉換所選文件夾中的所有文件。您可以在此處找到有關HandBrake預設的更多信息：",
    "Custom preset:": "自定義預設：",
    "If \"Custom preset\" then you need to enter your own custom preset. HBBatchBeast covers the \"HandBrakeCLI -i source -o destination\" part of the HandBrakeCLI input so you need to enter the conversion parameters. For example:": "如果“自定義預設”，則需要輸入自己的自定義預設。 HBBatchBeast涵蓋HandBrakeCLI輸入的“HandBrakeCLI -i source -o destination”部分，因此您需要輸入轉換參數。例如：",
    "If using FFmpeg, you need to separate the input and output parameters with a comma. Such as:": "如果使用FFmpeg，則需要用逗號分隔輸入和輸出參數。如：",
    "You can also link to a custom preset that's been exported from the official HandBrake GUI application for example:": "您還可以鏈接到從官方HandBrake GUI應用程序導出的自定義預設，例如：",
    "If you're having trouble with custom presets, it may be due to a known bug with the HandBrakeCLI (will be fixed in next HandBrakeCLI release). Please see this for a temporary solution:": "如果您在使用自定義預設時遇到問題，可能是由於HandBrakeCLI的已知錯誤（將在下一個HandBrakeCLI版本中修復）。請看這個臨時解決方案：",
    "Each custom preset needs to be on its own line and, similar to the folders, there need to be as many custom presets as source folders.": "每個自定義預設都需要在自己的行上，與文件夾類似，需要有與源文件夾一樣多的自定義預設。",
    "First source folder ---------> First temporary conversion folder ---------> First destination folder @ Custom preset 1": "第一個源文件夾--------->第一個臨時轉換文件夾--------->第一個目標文件夾@自定義預設1",
    "Second source folder ---------> Second temporary conversion folder ---------> Second destination folder @ Custom preset 2": "第二個源文件夾--------->第二個臨時轉換文件夾--------->第二個目標文件夾@自定義預設2",
    "See the following image for guidance:": "請參閱以下圖像以獲取指導：",
    "If using graphics card encoding (such as NVENC), then you may need to reduce the number of HandBrake instances (try 2 or fewer) due to VRAM limitations.": "如果使用圖形卡編碼（例如NVENC），則由於VRAM限制，您可能需要減少HandBrake實例的數量（嘗試2個或更少）。",
    "Select standard preset:": "選擇標準預設：",
    "NVENC detected, please make sure to lower the number of HandBrakeCLI instances to 2 or below (for most graphics cards) or you may encounter errors due to not enough VRAM. This setting can be found in the \"System\" tab.": "檢測到NVENC，請確保將HandBrakeCLI實例的數量減少到2或更低（對於大多數圖形卡），否則您可能會因VRAM不足而遇到錯誤。可以在“系統”選項卡中找到此設置。",
    "Imported preset detected.If you're having trouble with imported custom presets, it may be due to a known bug with the HandBrakeCLI (will be fixed in next HandBrakeCLI release). A temporary solution is to remove '\"PictureRotate\": \"0:0\"' from the .json file. More info here:": "檢測到導入的預設。如果您在導入自定義預設時遇到問題，可能是由於HandBrakeCLI的已知錯誤（將在下一個HandBrakeCLI版本中修復）。臨時解決方案是從.json文件中刪除“”PictureRotate“：”0：0“。更多信息：",
    "Container:": "容器：",
    "Specify the container you'd like the output file to have such as '.mp4'. You can find out more about containers at:": "指定您希望輸出文件具有的容器，例如“.mp4”。您可以在以下位置找到有關容器的更多信",
    "Enable periodic scanning:": "啟用定期掃描：",
    "HBBatchBeast can monitor your source folders and run scans for new files at a specified interval. The interval time is in seconds with the default being 300 seconds (5 minutes). If this option is selected, then when you press \"Scan and convert\", the program will convert any new files and then a countdown timer will begin. This will loop infinitely until stopped. The scan interval is in the advanced settings section.": "HBBatchBeast可以監視源文件夾並以指定的間隔對新文件運行掃描。間隔時間以秒為單位，默認值為300秒（5分鐘）。如果選擇此選項，則當您按“掃描並轉換”時，程序將轉換任何新文件，然後將開始倒數計時器。這將無限循環直到停止。掃描間隔位於高級設置部分。",
    "Enable daily scanning:": "啟用每日掃描：",
    "Instead of periodic scanning, you can choose for a scan to be run once a day. The scan time is entered in the advanced settings section in hh:mm format such as '18:30'. Once \"Scan and convert\" is selected, the program will wait until the specified time until running a scan and conversion process. Again, this will loop infinitely until stopped.": "您可以選擇每天運行一次掃描，而不是定期掃描。掃描時間以hh：mm格式輸入高級設置部分，例如'18：30'。選擇“掃描並轉換”後，程序將等到指定的時間，直到運行掃描和轉換過程。同樣，這將無限循環直到停止。",
    "Show/hide advanced:": "顯示/隱藏高級：",
    "Scan interval (minimum 5 seconds):": "掃描間隔（最少5秒）：",
    "Daily run time (hh:mm):": "每日運行時間（hh：mm）：",
    "Output filename suffix:": "輸出文件名後綴：",
    "This is optional. You can specify a suffix to add to the end of your filename like '_1080p' or '_testconversion' etc.": "這是可選的。您可以指定一個後綴添加到文件名末尾，例如'_1080p'或'_testconversion'等。",
    "If 'standard preset' is selected then all output files will have the same suffix.": "如果選擇“標準預設”，則所有輸出文件將具有相同的後綴。",
    "If 'custom preset' is selected then you can specify one suffix per source folder/custom preset. Make sure each suffix is on its own line. For example, if you have 2 source folders and are using 'custom preset', you could put this in the filename suffix box:": "如果選擇“自定義預設”，則可以為每個源文件夾/自定義預設指定一個後綴。確保每個後綴都在自己的行上。例如，如果您有2個源文件夾並且正在使用“自定義預設”，則可以將其放在文件名後綴框中：",
    "Files in the first source folder will have '_720p' added to output filename. Files in the second source folder will have '_1080p' added to output filename etc.": "第一個源文件夾中的文件將“_720p”添加到輸出文件名。第二個源文件夾中的文件將“_1080p”添加到輸出文件名等。",
    "Include these file types:": "包括以下文件類型：",
    "Enter the file types to scan for. Each type needs to be separated by a comma. The default entry is:": "輸入要掃描的文件類型。每種類型都需要用逗號分隔。默認條目是：",
    "Exclude files smaller than (MB):": "排除小於（MB）的文件：",
    "Specify whether to exclude files smaller than a certain size from conversion (in megabytes)": "指定是否從轉換中排除小於特定大小的文件（以兆字節為單位）",
    "Exclude files larger than (MB):": "排除大於（MB）的文件：",
    "Specify whether to exclude files larger than a certain size from conversion (in megabytes)": "指定是否從轉換中排除大於特定大小的文件（以兆字節為單位）",
    "Exclude filenames which include any of these words:": "排除包含以下任何單詞的文件名：",
    "Enter keywords to be filtered out when scanning for files. For example, if \"720p\" is entered, then any files with \"720p\" in the title will not be converted. Again, keywords need to be separated by a comma. For example, enter the following in the filter box:": "輸入掃描文件時要過濾掉的關鍵字。例如，如果輸入“720p”，則不會轉換標題中包含“720p”的任何文件。同樣，關鍵字需要用逗號分隔。例如，在過濾器框中輸入以下內容：",
    "Include files with any ": "包含任何文件",
    " or all ": "或者全部",
    " of these": "這些",
    "properties:": "特性：",
    "Here you can input video and audio properties that files must have in order to be converted (info extracted using FFprobe). The properties must be separated by a comma. Use the media info viewer tool to help determine what properties you'd like to include. Make sure to put a comma after the last property. For example, to only convert files which are encoded using h264 and aac stereo audio:": "在這裡，您可以輸入文件必須具有的視頻和音頻屬性以進行轉換（使用FFprobe提取信息）。屬性必須用逗號分隔。使用媒體信息查看器工具來幫助確定您要包含的屬性。確保在最後一個屬性後面加上逗號。例如，要僅轉換使用h264和aac立體聲音頻編碼的文件：",
    "It's worth noting that this property check is done once the conversion process starts (to save time while building the queue), so although files may appear in the conversion queue, they will be skipped/included if the correct conditions are met.": "值得注意的是，此屬性檢查在轉換過程開始後完成（為了在構建隊列時節省時間），因此儘管文件可能出現在轉換隊列中，但如果滿足正確的條件，它們將被跳過/包含。",
    "If FFprobe is able to extract properties, then an 'OK' will appear in the \"FFprobe\" column in the queue view.": "如果FFprobe能夠提取屬性，則隊列視圖中的“FFprobe”列中將顯示“OK”。",
    "Exclude files with any ": "用any排除文件",
    " of these ": "這些",
    "The opposite of 'Include files with any or all of these properties'": "與“包含任何或所有這些屬性的文件”相反",
    "This is a small tool to analyse file properties with in order to help you determine which properties you'd like to include/exclude in the above options. It uses FFprobe to return information. Drag and drop files into the grey box to analyse them. For example, dropping in a test file might return the following:": "這是一個分析文件屬性的小工具，可幫助您確定要在上述選項中包含/排除哪些屬性。它使用FFprobe返回信息。將文件拖放到灰色框中進行分析。例如，刪除測試文件可能會返回以下內容：",
    "If you're looking to exclude files like this from being converted, then you can put several file properties into the \"Exclude files with any or all of these properties\" box and check the checkbox next to 'all' instead of 'any', like so:": "如果您希望將這樣的文件排除在轉換之外，那麼您可以將幾個文件屬性放入“排除包含任何或所有這些屬性的文件”框中，並選中“全部”而不是“任何”旁邊的複選框，像這樣：",
    "Copy excluded files to destination:": "將排除的文件複製到目標：",
    "If you select this option, then files which have been excluded from conversion will be copied directly to the destination folder. This applies to the following filters:": "如果選擇此選項，則已從轉換中排除的文件將直接複製到目標文件夾。這適用於以下過濾器：",
    "Exclude filenames which include any of these words": "排除包含任何這些單詞的文件名",
    "Include files with any or all of these properties": "包含具有任何或所有這些屬性的文件",
    "Exclude files with any or all of these properties": "排除包含任何或所有這些屬性的文件",
    "Exclude files smaller than (MB)": "排除小於（MB）的文件",
    "Exclude files larger than (MB)": "排除大於（MB）的文件",
    "Note this also applies to files excluded because they don't meet the \"Include\" property conditions of the above so don't accidentally copy you're entire library when you're only trying to convert a few files.": "請注意，這也適用於排除的文件，因為它們不符合上述“包含”屬性條件，因此當您只是嘗試轉換幾個文件時，不要意外複製整個庫。",
    "The copy feature does not apply to the following filters (i.e. files excluded due to the filter)": "複製功能不適用於以下過濾器（即由於過濾器而排除的文件）",
    "Include these file types": "包括這些文件類型",
    "Delete source files after conversion:": "轉換後刪除源文件：",
    "If this is selected, then if a conversion attempt is successful, the source file will be deleted. This process is done at the very end, after conversion of all files. This means that you can convert the same source files using multiple presets, all in one go. The source files will then be deleted afterwards.": "如果選擇此選項，則轉換嘗試成功後，將刪除源文件。在轉換所有文件之後，此過程在最後完成。這意味著您可以使用多個預設轉換相同的源文件，一次性完成。之後將刪除源文件。",
    "Replace original file if converted file is smaller?(Compress attempt)": "如果轉換後的文件較小，請替換原始文件？（壓縮嘗試）",
    "Select this check box if you'd like HBBatchBeast to automatically replace the original source file if the new file is smaller. If the new file is not smaller, then it will be left in the destination folder.": "如果您希望HBBatchBeast在新文件較小時自動替換原始源文件，請選中此復選框。如果新文件不小，則它將保留在目標文件夾中。",
    "Make sure your destination folder is not the same as/or within, your source folder or it won't work properly.": "確保您的目標文件夾與源文件夾中的/不在同一文件夾中，否則它將無法正常工作。",
    "Once HBBatchBeast has attempted to compress a specific file, it will add that file path to a cache so that it won't be attempted again in future. You can view/edit/clear the cache using the yellow buttons.": "一旦HBBatchBeast嘗試壓縮特定文件，它就會將該文件路徑添加到緩存中，以便將來不再嘗試。您可以使用黃色按鈕查看/編輯/清除緩存。",
    "Replace original file always?": "總是替換原始文件？",
    "The original file will be replaced regardless of whether the new file is larger or smaller.": "無論新文件是大還是小，原始文件都將被替換。",
    "Again, make sure your destination folder is not the same as/or within, your source folder or it won't work properly.": "同樣，請確保您的目標文件夾與源文件夾中的/不同，否則它將無法正常工作。",
    "Copy subtitle (srt) files to destination?": "將字幕（srt）文件複製到目標？",
    "Subtitle '.srt' files will be copied to the destination folder automatically.": "字幕'.srt'文件將自動複製到目標文件夾。",
    "Automatically create temporary/destination folders if they don't exist?": "如果它們不存在，自動創建臨時/目標文件夾？",
    "Custom bat path to run after each conversion (leave blank if not using):": "每次轉換後運行的自定義bat路徑（如果不使用，則保留空白）：",
    "Input the path to a custom batch file which you'd like to execute after each conversion. For example:": "輸入您希望在每次轉換後執行的自定義批處理文件的路徑。例如：",
    "Batch files with timeout statements won't work. More info here:": "具有超時語句的批處理文件將不起作用。更多信息：",
    "Leave box completely empty if you do not wish to use this option (make sure there are no hidden characters in the box)": "如果您不想使用此選項，請將框完全清空（確保框中沒有隱藏的字符）",
    "Run processes at low priority?": "以低優先級運行進程？",
    "All conversion processes will be run at low priority, reducing processor usage.": "所有轉換過程都將以低優先級運行，從而降低處理器使用率。",
    "Remove apostrophes from filenames:": "從文件名中刪除撇號：",
    "Conversions/health check scans may fail if filenames have apostrophes in. Check this to automatically remove apostrophes from filenames.": "如果文件名包含撇號，則轉換/運行狀況檢查掃描可能會失敗。選中此選項可自動從文件名中刪除撇號。",
    " This feature can scan for corrupt video files using HandBrake's '--scan' feature, although this is not always accurate. It also uses FFprobe to provide a second reference point. If both FFprobe and HandBrake fail then there is a high chance that the file is corrupt.": "此功能可以使用HandBrake的'--scan'功能掃描損壞的視頻文件，但這並不總是準確的。它還使用FFprobe提供第二個參考點。如果FFprobe和HandBrake都失敗，那麼文件很可能已損壞。",
    "Move corrupt files into the following folder:": "將損壞的文件移動到以下文件夾中：",
    " If checked, then any files which give errors will be moved into the specified folder.": "如果選中，則任何給出錯誤的文件都將被移動到指定的文件夾中。",
    "Corrupt file folder:": "損壞的文件夾：",
    "Run thorough file health check:": "運行徹底的文件健康檢查：",
    " If checked, then a much slower, more thorough video health check will be run using FFmpeg instead of HandBrake.": "如果選中，則將使用FFmpeg而不是HandBrake運行更慢，更徹底的視頻運行狀況檢查。",
    " Based on Desani's 'ScanMedia.ps1' found at:": "基於Desani的'ScanMedia.ps1'，發現於：",
    "Attempt to repair files after thorough check:": "徹底檢查後嘗試修復文件：",
    " If checked, HBBatchBeast will attempt to repair files using FFmpeg. A new file with the suffix '_repaired' will be created in the same folder as the source file.": "如果選中，HBBatchBeast將嘗試使用FFmpeg修復文件。將在與源文件相同的文件夾中創建帶有後綴“_repaired”的新文件。",
    "'CRF' value to use when attempting to repair files:": "嘗試修復文件時使用的“CRF”值：",
    "The default 'CRF' value is 23. Please see the following for more information:": "默認的“CRF”值為23.有關詳細信息，請參閱以下內容：",
    "The range of the CRF scale is 0–51, where 0 is lossless, 23 is the default, and 51 is worst quality possible. A lower value generally leads to higher quality, and a subjectively sane range is 17–28. Consider 17 or 18 to be visually lossless or nearly so; it should look the same or nearly the same as the input but it isn't technically lossless.": "CRF標度的範圍是0-51，其中0是無損的，23是默認值，51是最差的質量。較低的值通常會導致較高的質量，主觀的理智範圍為17-28。考慮17或18在視覺上無損或幾乎如此;它應該與輸入看起來相同或幾乎相同，但它在技術上並不是無損的。",
    "HBBatchBeast saves a list of scanned file paths reported as uncorrupt. Clear the cache to perform a fresh scan on all files.": "HBBatchBeast保存報告為未損壞的掃描文件路徑列表。清除緩存以對所有文件執行全新掃描。",
    "Number of simultaneous HandBrake/FFmpeg instances to use?(Recommended 4 or fewer):": "要使用的HandBrake / FFmpeg實例的同時數量？（推薦4個或更少）：",
    "This setting applies to both the \"Video health check\" and \"Scan and convert\" processes. Specify how many HandBrake threads to use. There is no maximum although it's recommended not to use more than 4. A higher amount may freeze your computer if it's not very powerful.": "此設置適用於“視頻運行狀況檢查”和“掃描和轉換”進程。指定要使用的HandBrake線程數。沒有最大值雖然建議不要使用超過4個。如果計算機功能不是很強大，可能會凍結計算機。",
    "Queue size view limit?(Recommended 1000 or fewer):": "隊列大小視圖限制？（建議1000或更少）：",
    "Automatically start \"Scan and convert\" when program opened?": "程序打開時自動啟動“掃描並轉換”？",
    "Fill in email details to receive email notifications if an error is encountered during a health check or conversion/folder watching. Won't work with accounts that require 2FA. You need to enable access to less secure apps on Gmail accounts.": "如果在運行狀況檢查或轉換/文件夾監視期間遇到錯誤，請填寫電子郵件詳細信息以接收電子郵件通知。不適用於需要2FA的帳戶。您需要啟用對Gmail帳戶中安全性較低的應用的訪問權限。",
    "Email address:": "電子郵件地址：",
    "For example:": "例如：",
    "Email password(not saved):": "電子郵件密碼（未保存）：",
    "SMTP server:": "SMTP服務器：",
    "This feature allows monitoring of conversion/health check status using any web-browser. Useful when running servers etc.": "此功能允許使用任何Web瀏覽器監視轉換/運行狀況檢查狀態。運行服務器等時很有用",
    "If enabled, the following anonymous data will be sent to HBBatchBeast.io:": "如果啟用，以下匿名數據將發送到HBBatchBeast.io：",
    "API key": "API密鑰",
    "Current status ('Searching', 'Running', 'Finished' etc)": "當前狀態（'搜索'，'正在運行'，'已完成'等）",
    "Number of:": "數量：",
    "Remaining items": "剩餘物品",
    "Successful items": "成功的項目",
    "Errored items": "錯誤的項目",
    "Cancelled items": "取消的物品",
    "Worker percentages": "工人百分比",
    "Last completed item time": "上次完成的項目時間",
    "Enable remote monitoring?:": "啟用遠程監控？：",
    "A basic benchmarking utility built mainly to see how 16+ core processors perform using multiple HandBrake instances although it can be run on any type of processor.": "一個基本的基準測試實用程序，主要用於查看16個核心處理器如何使用多個HandBrake實例執行，儘管它可以在任何類型的處理器上運行。",
    "This will download a h265 4k sample file (2.5MB) and run a benchmark using 4 HandBrake instances with preset \"Very Fast 1080p30\"": "這將下載一個h265 4k樣本文件（2.5MB）並使用4個HandBrake實例運行基準測試，預設“非常快1080p30”",
    "Results can be uploaded to hbbatchbeast.io if you choose.": "如果您願意，可以將結果上傳到hbbatchbeast.io。",
    "Queue": "隊列",
    "Output this session": "輸出此會話",
    "Media info viewer tool": "媒體信息查看器工具",
    "View compress attempt cache": "查看壓縮嘗試緩存",
    "Clear compress attempt cache": "清除壓縮嘗試緩存",
    "Save config": "保存配置",
    "Scan only": "僅掃描",
    "Scan and convert": "掃描和轉換",
    "View scan/conversion summary log": "查看掃描/轉換摘要日誌",
    "View individual file check/conversion log": "查看單個文件檢查/轉換日誌",
    "View worker console output": "查看工作者控制台輸出",
    "Health check": "健康檢查",
    "Clear healthy file cache": "清除健康的文件緩存",
    "View error log": "查看錯誤日誌",
    "Email test": "電郵測試",
    "View master log": "查看主日誌",
    "Wiki help": "Wiki幫助",
    "An application by HaveAGitGat": "HaveAGitGat的申請",
    "New": "新",
    "Launch": "發射",
    "Benchmark": "基準",
    "See results": "查看結果",
    "Pause queue": "暫停隊列",
    "Continue queue": "繼續排隊",
    "Stop queue": "停止隊列",
    "Convert selected files": "轉換選定的文件",
    "Toggle queue view": "切換隊列視圖",
    "Deselect all": "取消全選",
    "Invert all": "全部反轉",
    "Select all": "全選",
    "Toggle output view": "切換輸出視圖"
}